[警世] 致各位今次當選區議員

相信有好多當選既區議員都係首次當選 而且又係空降某某區
今次非建制派大勝 中共係唔會想見到
我地要逆向思維 佢地手握種票 染紅既選舉主任
個感覺就好似特登輸咁
可能有好多人覺得係民意覺醒 共產黨都無計 但希望大家要居安思危
我地贏左區選 佢就肯定會用之後唔同既手段搞9我地 大家要穩住陣腳 正正式式 當選左 再好好計劃下一步
另一樣就係 各位當選既區議員 希望你地真係要紮紮實實咁做好地區工作
比你做得一屆 但係你無實際政績 hea做 浪漫主義 不切實際 咁去盲目追求唔同既政治目標都係唔可取
下一屆就算你係自己人 你做得差 當區選民都好難再選返你
唔好睇少蛇齋餅 香港人好善忘 大家要保持警惕 真係要日日告誡自己 係三省吾身果隻
條路係好難行 而且中共會用唔同手段 警鄉黑等搞9我地 不過你地放心 就算幾難行 我地手足會一齊同你行
其次，唔好重複犯錯 以前有立法會議員當選之後即刻買左部ps4 紅酒 係立法會個辦公室 呢類咁7 on9既野 希望唔好再發生
最後亦都係最重要既 就係
運用你地既資源去培育 支援我地既手足 義士
不斷去增加我地抗爭既資源 增加政府既管治成本
繼續壯大我地既版圖 將建制追殺至永無翻身之日

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

最好出一封EMAIL TEMPLATE
等大家自己改
然後SEND比自己區議員
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦

推多下
PUSH

真，好多區都仲係學生，唔可以偷懶

其實都係一個做法
不過先比個空間佢地 如果 萬一 萬一有部分區議員真係無乜方向 未必識處理 區內既問題 或者 做得無咁好 選民先去做多步 提醒果區既議員

推，建制係做到下門面野呃到人
比啲老友記見識下其實後生仔都好叻，仲可為立法會舖路

推，黎緊4年做得好既話居民俾多4年你地做又點話呀，唔想睇到4年後我地又輸返轉頭

我地既對手係香港滲透幾十年 其實唔係咁容易對付
真係好希望大家唔好鬆懈 可能比大家個感覺好似潑冷水
但真係要好警惕 保持警覺

收集左尐意見

可以放入TEMPLATE

[警世] 致各位今次當選區議員

最好出一封EMAIL TEMPLATE
等大家自己改
然後SEND比自己區議員
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

其實係 你選完自己人 但係四年唔浦頭
區內問題無改善 當區選民真係好難再選一次自己人

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留各區連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
比埋半年DEADLINE

推到有EMAIL TEMPLATE

推到有高手出馬

我中文唔多掂

今日選得你，他日也可以把你拉落嚟！無忘初心！真實民主！

俾啲實質建議

[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌

實際建議我都比唔到
一步一步咁落實 佢政綱既目標都係一種辦法
最近要多d 落區

社區聯繫係最重要，各區要連成一線，記住建制區到得到最少嘅支援，要佢哋知道出面新派美好景像只屬於對新派嘅支持者，黃色經濟圈嘅原教旨

[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌

又收集左尐意見

========================

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

另外要查突出既選舉舞弊事件
焗住個制度要改善
唔好等馮鏵無野做

更多意見包括五大訴求, 黃色經濟圈
挾住區選民意 識得玩可以好好玩

降溫期思考, 如何利用勝選
警世 運動已經再次進入降溫期

地區工作真係好重要，好多街坊都係睇依點最多

Push

721 85 811 831 101 1111

其實街坊最終都係睇返地區工作既實績 所以就算民主派大勝 都要回歸現實

當選的泛民區議員要敢言敢衝，唔好畏首畏尾要睇民主派大佬的面色，唔係只會行返舊路

推
大家有時間就幫下手做地區義工

當你以為區議員無咩做嘅時候
班少數派已經搞緊蛇齋餅糉為四年後拉票

泛民記等多d落區

點解推唔起？

幫推plz

你講得好岩

三百人入, 三百人圍住手足出

除咗區議員 各位街坊都要盡力幫手
以往保皇好多c9樁腳 我哋要用年青樁腳抗衡
即使你個區係泛民大黨 佢哋都唔夠人
有機會同佢哋傾下偈瞭解下睇下有冇嘢要幫手

雖然係支線任務 但推上去

tuiiii

請大家盡力幫素人落區，
每幢樓都有街坊組織，唔好睇少民賤聯嘅滲透